對變性女比中指辱罵 男遊客慘遭刀刺重傷

泰國一名變性女子近日騎車境過奧南海灘時，聽見來自挪威的男遊客嘲弄，更豎起中指藐視她，一氣之下拿著刀刺向對方，造成男遊客肺部積血重傷入院。甲米府直轄縣警方前日（9日）下午順利逮捕變性女子，初步以蓄意殺人及無正當理由攜帶刀具進入公共領域對她提出指控。

泰國《世界日報》指出，21歲挪威男子羅斯（Roth）前天（9日）凌晨4時許，遭騎車經過的31歲變性女子麗莎用刀刺傷左邊胸口下方的肋骨附近，導致肺部積血重傷入院，目前已經順離脫離險境，肺部積血也全部排出。
據麗莎表示，當時她騎車經過事發地點時，羅斯及其外國友人一起大聲地對著她喊『Ladyboy crazy（變性人 瘋了）』，還朝她豎中指，她怒火中燒便騎車過去找他們，結果羅斯卻推倒了她的摩托車，還過去找她的查，她當時害怕自己受傷，便抽刀出來朝對方刺了一次，但麗莎堅稱自己是出於自我防衛。事後甲米府直轄縣警方依然以蓄意殺人及無正當理由攜帶刀具進入公共領域對她提出指控。（即時新聞中心／綜合報導）

變性女子即係女變男？定係變左女既男啊？

好心你學吓英文啦

trans-sexual

Ladyboy呀見唔撚到?

先撩者賤~

白皮豬抵死

人妖拉人去監俾人爆菊啦

True true

唔驚比人落降頭呢下好野

好勇武

奧南海灘, Railay 海灘, 我最想再去多次既地方

Ladyboy crazy🖕🏻

咁你一定識功夫la

Are u a trans?

中左刀仔降啦

變性女即係原本係男定女